荃灣街坊張先生：全世界既野都係大陸最好架啦

駁唔到

個髮型潮過我

多過你添

fuck you old man

個background

福建幫

唔係女人來架咩?

第一眼望髮色以為阿嬸嚟

映衰曬荃灣

長者大讚國產疫苗好：全世界都係大陸嘢好㗎喇
荃灣街坊張先生是長者優先接種群組，他表示接種程序順利，也不覺痛，一個月後打第二針，由入場到出來剛好一小時，被問為何打科興疫苗，他指「大陸嘢好吖嘛，而家全世界都係大陸嘢好㗎喇。」對於數據不足會否擔心副作用，「梗係唔擔心啦！咁多人打咗，咁多人都死到你自己，咁就抵死啦！」

偷呃拐騙嚟講係

佢係咪老舞群組d人 成隻鴨咁

唔講以為係呀嬸

我以為係大嬸！得我睇錯？

乜唔係女人?

屌以為阿嬸黎

講咗都覺得佢係阿嬸

唔明佢講乜。。。

呢個世界真係多得呢班ON9中共先可以咁惡

點解又貴啲嘅，要打cheap嘢
藍絲廢老平時咁要錢，而家反而要cheap嘢

咁多人打咗，咁多人都死到你自己，咁就抵死啦！

睇幾次都睇唔明呢句講咩

呢件自咒：「咁多人都死到你自己，咁就抵死啦！」

另一件自咒：「都幾十歲，大吉利是死咗都無所謂」

國產疫苗群組

咁應該唔打喎 中咗死咪死囉

應該解咁多人一齊打針，得你（自己）死，就係自己問題（抵死）

死左留低嘅都係一份心意
而唔係負擔

最同意2個字，抵死

佢啲衫邊到買
好撚古怪

見到張先生先知係男人

屌你老味 唔係女人嚟架咩

嗯 呢句說話感覺上有d反諷既意思

真, 留低兩百五萬都係一份心意

留名等睇條友幾時死

正苦認數就係囉

咁又岩呀
該死唔駛病
根本整定

打左都會死架啦，咁打黎做乜？不如早D死仲好啦

睇錯荃灣死者張先生

點解留係香港？

日日睇人民日報大公文匯會咁

呃.. 咁多人... 打咗咁多人，都死到你..自己，咁..就抵死啦....!!

仲以為得我唔明

呢啲廢老
一個政權唔受你監察、唔受你異見、唔向你負責、唔洗你授權都係信政府
連就算死左都只會係自己問題

到底食咩大先養得出咁下賤既人

其實點解啲老嘢咁撚鐘意咒自己死

老咗?

佢都係想安樂死合法化啫

希望佢打完死

正宗支那豬邏輯 千錯萬錯都係人哋錯 黨永遠光榮偉大正確

真

宜D高級黑黎

曲直難分

真
支那雞幾好砌

個頭咩事

邊個大陸先
北美洲大陸？

其實打左疫苗點解仲要帶口罩

張生唔驚講完會中回力鏢

廢老多數連普通表達同組織能力都無

呢啲係正宗自作孽不可活乜撚嘢咁多人就係死中你，所以就抵死

個個都想離開全世界最好既大陸
點解唔移民番上去, 後生果陣落黎無咁好既地方為乜者

咁你重係香港住返大陸啦

男人老狗個頭染到紅菜頭咁

有無人覺得佢曲緊

咁多人打咗都冇事，如果自己出事就抵死啦

荃灣街坊原來係咁架

CYBERPUNK

張生潛台詞：全世界都係大陸的

我都係

搞到好似荃灣好多藍絲咁

潮過班後生

似係咁解 不過好多藍絲講嘢都騎騎呢呢咁

我覺得可能係

我覺得係

咁多人打咗，咁多人陪你一齊死，咁就抵死啦

將個「到」讀做「倒」就明

咪住先 可能係有啲曲
笑緊打完科興都係中武肺死

讀音的確好重要

呢個都得

黎生啲fd

同一道理搬番D字:
咁多人注意個人衛生
咁多人都無中武肺
到你自己
咁就抵死啦！

咁做咩要打

以為張c奶

先生？

我都以為係

快D可以返大陸叫雞

全世界既野都係大陸最好架啦,但係大陸人就去日本買野,好偉大

d頭髮染到傷哂都仲咁多，公平咩屌你老母

大頭奶粉，嗰頭大過人

佢是咪曲緊

唔明佢up乜

荃灣真係好多
福來邨果頭多廢老 民賤聯票倉黎
加上19年運動 果頭啲鄉黑/大陂坊啲黑社會都出黎斬人

佢1999

典型藍絲blame the victim諗法

你死一定係死抵死啦，唔會係其他人害你既

「咁多人打左，咁多人都死左」
依句真係好圓

可以解讀成
1.唔打就會死
2.打左科興，班人都要死
3.打唔打科興，都要死架啦

圓到毫無死角
曲即是圓，圓即是曲
受於天命，疫苗如是

最變幻莫測既係最後一句呼應番上句

「到你自己，咁就抵死」

完全體現出
新時代習近平思想既後現代主義
表達出果種佛家思想
隱約帶出 達爾文疫苗既精粹⋯⋯

我不一定入地獄，誰入地獄呢？
但執輸行頭慘過敗家，都係打咗先講

打科興死唔死係天注定
適者生存，敗者抵死
連命都可以押注，贏就贏一世
你老咪，到我要死，咁咪我抵死
如果我打完冇事，咪到你抵死

紅頭早已參透世事
人世間最高境界

係咪即係認打疫苗會死人?

Darwin win

大陸女人對波係大過港女，佢無錯

就算明知政府害你都話自己抵死
聽過有藍絲阿伯話如果有日係街
無緣無故俾POPO打到爆缸
都係自己抵死

究竟呢啲人生活喺咩平行時空
香港大嘅話應該由細到大都知大陸嘢係咩質素
大陸大嘅話更加知

ok boomer

咁多人打咗疫苗
結果係咁多人奶野
所以如果咁都有輪到你奶野既機會
咁你就真係抵死

大陸哩聽唔明好正常

真係好想呢啲垃圾上一代死

屌我都係

人地後生過你

廢老理論

通常都會迴力鏢

講緊d妓女?
做雞方法

睇下人地個頭幾潮先得架
帶領長者打國產貨

得償所願、得償所願！

最L憎呢d，一把年紀染L到個龜頭鬼五馬六，都半個身瞓L咗入棺材啦～男人老狗，個頭又紅又綠，就算十八廿二都柒啦～

望到你comment先知

我睇撚咗5次
我覺得係
咁多人打咗，前面打咗啲人都唔死，但到你去打完就死, 咁就抵死啦
....
屌你老母有無言語治療師入嚟分析下

睇到我暈一暈
奇又奇在咁多人明

呢啲傻尻出件事屌得比邊個都大聲

佢想報私煙後塵

佢自己都識講幾十歲啦,又話死左都無所謂
咁去打黎做乜野,唔怕死既,洗乜去打呀
拿拿林中招死左佢啦

how about 大陸既 奶粉, 建築, 人身 怎安全..??

腦殘唔洗諗野, 所以多囉

係你個世界啫！
你個世界係得咁大，咪大陸嘢最好囉！

唔係阿嬸黎咩

臨拉柴先學bts咩，屌佢紅髮

全世界支那嘢最好 支那有錢少少嘅人都用歐美出產嘅嘢 藍屍廢老真係支那豬都不如

信政府 不用怕！

屌！仲以為係師奶

中坑都有得slut-shaming

Up乜9

Hi 張太！

成日講大陸疫苗，知唔知大陸現在打嘅係乜藥廠疫苗？

我舊公司有個老屎忽都係咁講
重話人民弊會取代成國際貨幣

打「疫苗」送愛滋

張個真係要表揚下
依家昆嚟昆去都唔夠支那廢老同藍屍試藥，餘低啲貨點算？

以為自己而家連中文都睇唔明